［分化撚］屌曬你地全部人老母

對唔住 唔係想分化
但係到左呢個moment 真係唔屌唔得
一望到連登今日就係不斷 自己人打自己人
不斷有人係到帶風向 今日出去係反對蒙面法 本來我係贊成
琴日18區快閃係有成果
但係同樣都為我地帶黎左一場與論戰

請各位記住一點！
香港示威者唔係暴徒
我地只係搞啲抹黑示威者既鋪頭 呢一樣係一定要澄清

依伽打開電視就會見到 CCTVB日日係到講示威者點破壞 完全無講過點解

最後 點解前線會灰心點解有一日會無人肯出黎 請你地記住 因為你地班仆街真係當前線係condom啊

新屋嶺有料煲 見記者會話停用就無再講過
失禁同中槍個兩位手足有無人跟啊？
琴日14歲個個中學生呢？你問下有無廢老知琴晚有無個咁細既學生中槍啊？

我地係要耗盡警方 唔係要令示威者無曬精力
有幾多黑材料都無用啦 你班仆街都唔撚post唔撚推

11月區議會選舉啊 咪再覺得同淺黃/淺藍溝通無用啊

我係柒婆一定好開心 唔洗熄連登 就可以搞到連登分化

依伽最緊要係與論 解釋 唔係出去送頭
求下你地唔好睇小與論

推1/10

推2/10

［裝修指南］維港沿岸篇

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

到今時今日仲做標題撚
好心收皮啦
寫得好既自然有人推

要俾人睇到先會有人推伽ching

推7/10

有冇諗過連登有幾多打手帶風向？

［執倉］整理兵器倉庫

今朝睇到連登真心灰 成場運動都未試過好似今日咁
兩個風向互屌

推8/10

推9/10

真心post就推唔到 假膠分化就推到行一行

咁你有乜撚野高見啊？

推10/10

你呢個post 都係自己人打自己人，冇討論價值

btw 上得連登仲有邊個會睇cctvb?

善用不推文回覆

你估個個連登仔屋企人都係黃絲？
我日日都俾淺藍屋企人話我俾人洗左腦啊

心都淡撚埋
連登仔見到有異見唔係ignore 就有用
只會越黎越失民心民意

見到有人亂帶風向都唔撚屌？

超緊急！！18區和理非立即支援銅鑼灣手足

政府分化成功